想問政府幾時dq 香港本土思想論述確立者之一 李啟迪

身為愛國愛港既小粉紅
居然見到香港民族論作者李啟迪參選立法會
我唔信佢真誠擁護基本法喎